[未FC] Animalsaver hk同民建聯有緊密合作

#817有伏
看朋友分析817動保集會去唔過。
歡迎 #手動轉 話比毛孩朋友知。
=================
原本想去動保嗰個遊行。 點知發現幾樣嘢我決定唔去， 廢事俾人利用：
1) Animalsaver HK 呢個會一直都同建制派有緊密合作。 簡單fact check: 自己上佢fb 睇活動相都知喇。

2) Animalsaver HK 有拍片發聲明話唔會有政治人物參加...... ok, 我都有d 心動。 正當我在reconsider 嘅時候，好彩有一張poster的出現令我徹底決定唔去，仲要同大家講要反對Animalsaver HK 今次的集會。

3) 睇吓藍色poster, 今次真係_ _ 了， 民建聯喺動保集會地方嘅隔離仲要早一個小時集會。 集完分分鐘d 藍絲混埋入去動保嗰到搞事， 嘩，x, 唔係利用同騎劫仲係咩啊！！

反對丫。 我。唔。去！！ 亦考慮安全因素， 你都唔係唔知藍絲都有班仲暴力嘅愛港愛國人，喺隔離咋。 除咗反對， 我真係會建議我d 朋友唔好去！！！！！